Ryzen CPU 電壓太高？

請問，我應該咩都冇調，ASUS prime B350-plus主板整左高性能設定後，我R5 1600基本頻率都係3.5GHz，電壓1.38到1.41V浮動。溫度60度左右，正常嗎？

溫度唔太高既話 無乜問題既 大過1.4就要留意下

我1600X跳到1.5

same 不過見溫度無問題就無理佢

我粒1600直接手動調頻率去3.7 電壓由佢auto都係1.3咋wo

你用咩主板？

大家用咩mb?會5會係關mb事？

5你老母
收皮啦5p食屎狗

5你老母

依d係邊到check

有圖

同底版 ryzen 1600 3.7ghz 1.25v

腦有事？

笑撚死😂😂😂睇5明就死開，睇得明就咪吵。吵乜鬼？我係中意用，你有意見？有意見咪5好睇。無人逼你

Block得 垃圾5p狗

咁你老母係邊條狗？

你連正字都懶打 唔會幫你

屌你老母

OP原來除咗用5P字仲有用蝗語

頭先好似有問題,re-upload

成班廢柴又答5到嘢🤣有撚用咩，你班垃圾。繼續做阿Q，用精神勝利法打飛機啦😊

on9樓主發脾氣

廣得好

樓豬發脾氣呀

屌你啦
打5p字仲喺度串柒柒
知唔知規舉

識都唔撚柒答你呀,吹呀?
用5P字,蝗蟲話用得咁撚開心仲要串柒柒?
咁撚叻,自己上百毒搵答案啦,屌你老母

垃圾樓主

真係一大班廢物喺度互相取暖。可悲。驚死語言變化，又自以為是，不如用甲骨文傾計啊你地？最正統！算啦，你地都無用嘅，洗鬼你地答。真係好好笑，勁似清未喺度反改革果啲on9，驚啲祖傳嘢會被人取代，死都唔肯面對現實。我入黎睇你班廢物幾有趣。不如真係進修下，學下嘢，睇下阿Q正傳，睇下新文學革命係咩，就會知自己可悲。可憐人必有可恨之處。

返鄉下啦 好行唔送

個5字除左唔係漢字，連音都唔岩，實在好離譜。
明明係懶，講到自己成個革命先驅咁。
再者，火星文都大大話話俾人屌左成十年，唔好再拗喇好嘛，慳番啖氣用正字喇。

柒頭開兩個post都係講電腦 做咩啊砌左新機唔識set 打唔到機啊 ？

如果講緊繁殘之別
你講既野都仲叫似是疑非
依家你果d係火星文啊
唔點樣流變做5啊
你搵個語言學既教授出黎講下

所以話你班都係垃圾😊你地自high就算，腦都冇嘅一堆廢狗，教化你地都浪費時間。

柒頭樓主 砌完機打唔到機啊 ?

1.5v太低喇 1.7差唔多

你自己都小心咪撚講蝗語,樓主改講OP

清未 新歷史時代 樓主用左幾多時間double check篇文既字 用咁長時間去打咁大篇文屌晒所有巴打好佩服，但你仍然係一個垃圾

越嚟越多戇鳩仔自己錯完唔撚認錯仲屌返人轉頭,搞撚到惡性循環變成長期罵戰
早D睇到自己衰乜撚嘢再同大家道歉咁仲有得救,遲撚咗就係過街老鼠

識都唔答你

叫人進修
不如你去進修
求人不如求己

原想咁多人有電壓問題.
但我溫度都只係4x度
出事既都係asus底板？

如果係idle 4x度就太高啦...

用5p字仲大大聲

屌你老母臭閪

想問待機溫度大約幾多先正常
用緊H7 塔散

去硬件post講啦,咪撚益咗用5P字同支那蝗語又串柒柒死唔撚認錯嘅仆街冚家鏟

你班廢狗以為自己有用？🤣叻啦叻啦，不嬲都睇5起啲乜9登嘅垃圾，唔係垃圾又點會自己群埋一齊打飛機？一大堆無用嘅垃圾，都唔知喺度有咩存在價值😊

睇唔起又喺度問人
口裡說不
身體卻好誠實

求「垃圾」幫你
可想而知你連垃圾都不如